愛回家阿清好撚正呀

屌你個西點解世上有咁正既女
要做咩先可以擁有呢件女
好撚正呀！！！！
呀！！！！！！

賴呀賴呀